喂，好悶呀，次次都係放火丟汽油彈

不如突然搞場超級和理非暴力集會
殺政府一個措手不及 擾亂下佢軍心
You cant beat them, confuse them

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

你都on9

點樣和啊

你自己用愛去感化班狗啦

超級和理非?
咪話你非法集會
再送你幾打催淚彈

仲和理非 醒啦喂

例如依家唔俾蒙面呀ma
大家一齊化到stephen king套I.T.個小醜咁嘅裝
坐係警署門口 笑住口好似癲佬咁望住警署
一粒聲都唔出
等佢估唔撚到你想點

On9...

即刻催淚彈，喺隔離狗屋車狗過嚟圍捕